霸氣哥 封區為全民檢疫、 安心出行？/ 劉頴匡鄒家成被「抄家」存錢花旗一樣出事/ 藍絲撐警大肚婆的啟示

《霸氣哥政言》20210126
霸氣哥
封區為全民檢疫、 安心出行？/
劉頴匡鄒家成被「抄家」存錢花旗一樣出事/
藍絲撐警大肚婆的啟示/
拜登露出狐狸尾巴？中共「翻盤」有望？

Booom HK
28K subscribers

=================
支持Booom方法:
・訂閱YouTube頻道
・每月US$4(或更多) Patreon會員:
・一次過打賞，金額自定 Paypal:

【會員尊享節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想睇？
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~